請大家積極發表意見 不要自我分化互相標籤

家陣好多Post的人
一出聲就屌人係未割席
屌人左膠
屌人冷氣軍師

大家會考公開試有無考小組討論嫁

想成事的話應該集各家意見
互相突破盲腸

唔好用 核彈都唔割 黎盲撐

唔割係指 件事發生左 我地一齊去承擔
唔好變成盲目 唔思考
唔思考的話就唔係群眾自發
盲目的話等於人地的說話變左自己大台

強烈希望
大家係發表意見
而唔係第一下就標籤人

意見唔認同就反駁 負評
意見認同就加以展述 正評
用 反駁 讚同 理據 正負評數據
去表達反映

之後再慢慢總結 拎共識 諗對策
做宣傳 包括對內對外
提醒自己連登係小眾

除左連登仲要現場示威者共識

現場的手足唔好一句說話號令天下
唔俾其他人討論思考

我地未輸亦都未贏
一齊向目標前進

謝謝各位

請大家積極發表意見

同意
真理性不應濫用不割席

大家一齊發揮香港人靈活的腦筋
積極表極意見
集思廣益
同時要保持謙卑
得閒無事就精神分裂下去反省自己
人類係設計成從錯誤中去學習